政府俾香港人居住嘅大細，黑警對待香港人方式

只可以用呢幾隻字形容

兇殘，冇人性